美國小粉紅再無氣焰，消聲匿跡

推

師傅一年前已經同我講過， 佢話「唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」